香港地黎講 邊檔既蠔餅最撚正？？

如題

Lm

元朗肥婆蠔餅

哈迪斯

近呢一年差咗好多啦

所有炸嘅都係垃圾

麥當勞

元朗為食街蠔餅

呢排係西寶城對面間德記

聯合興

元朗為食屋

又貴又多人

依家$35算正常價啦